﻿На основі FOSUserBundle(потрібно унаслідувати бандл) створити сайт:
- закрити доступ до всіх сторінок(окрім логін сторінки, відновлення паролю)
- після логінізації юзер потраплає на сторінку профіля
- розробити нотіфікейшин бандл який буде повідомляти юзера по email що він залогінився.

-Зробити системні повідомлення для юзера на основі події входу показати юзеру системне повідомлення(коли він ввійшов, сторити в базі) з можливістю відображення і зміни стану на прочитане